屁孩在餵海鷗的食物中加入瀉藥雨糞滿天遊客全中招

啲屎好撚大篤

好無品

咁撚大督

好賤

蝧國賤種

啲cam set得咁好個個鏡頭都捕捉到

屙到好似潑落去咁

會屙死D雀

屁孩識玩

on9當有趣

咁大篤真係屙死

定其實真係淋

正，好想咁做對付大媽，公園廢老。最好糞便入面有病毒，仲要係冇藥醫到。

幾多年前

又真係好難唸得出...

應該唔係淋,如果淋既話班中招者唔會成班笑笑口咁望上面,應該有D嬲先啱
我又唔信佢收買倒咁多人同佢做戲

生化武器會反噬

最好啦！等左好耐喇！

作為90後根本唔怕支爆樓爆

如果係尖沙咀天星碼頭咁喂啲白鴿會點

白色聖誕

下面啲人話係假 每個鏡頭咁準應該係佢set好cam再整啲假雀屎畀路人

好似Fight Club咁

咁都比佢諗到

呢啲post正評都可以多過負評
兒登

高清重制版

對人射

呢招好耐
呢條友抄橋

喂，乜撚野海鷗呀，痴線
咁都無人講

youtube條片都正評多過負評
兒世界

似足波台班人

班友又唔係中招個d緊係覺得好笑 on9

港督府有人咁玩就仆街

正評個啲係咪on9?

好似假假地

諗呢條橋嘅簡直係天才

乜撚野口音嚟

睇到標題已經想笑

笑完就覺得仆街

不過本能係笑左先

好假

知隻鴿邊度痾set定機 假撚到

正仆街嚟

好想玩

鬼仔點會咁冇品

fake

如果係大陸發生

以為係另一條片，仲記得個BB都中招

似假
你點知隻野幾時痾
好似話鳥類係忍唔到屎
唔知係咪真

用呢招對付公園啲嘈音大媽

最後個男人

假到咁都有人信

madtv

懶清高
走啦你

假
個鏡頭點會預先知道邊D人會中招

天星碼頭見，再無北姑，焦土戰

好撚仆街

呢招OK

會唔會咗啲

會唔會假咗啲

尖沙咀啲大媽邊唱邊淋屎雨

00後識閪咩

係好笑
但玩大左 d雀真係會屙死

有無咁撚大篤
有d似假

果篤雲呢拿雪糕黎?

屌好撚好笑 好似顏射啲女咁 好過癮

高招

有冇咁大篤

㭍頭駁唔到
垃撚圾

屁你老母孩

最尾個男人好正，個表情完全係I don't give a shit

中環街市都可以試下wo

白鴿同海鷗都唔識分

擺明假

終於有人講
白痴樓主唔識分

幾有創意

假嗰條就真喇
而家呢條片就假到仆街

警告唔好試來對大媽

有冇咁撚大篤，又冇影住鴿屙

放心，支那唔會發生餵雀食瀉藥
因為已經餵緊全蝈食元素週期表

topic係copy之前果條片，唔信自己Google

你又真係唔識分㗎喎

佢淋落去扮啦， 食完都唔食會即時疴，又周圍飛點捕捉到影到

隻雀咁細邊有咁大篤屎
假撚到

好撚賤囉

返連登友要返晒全世界

真係好冇品
唔好話種族歧視 但睇個樣真係阿叉個邊嘅血統
冇愛心冇人性
仲拍片以為好威
多得班左膠

呢條先係海鷗version正版
上面個on9仔個條好假

海鷗會唔會喺城市出現呀
你邊度見到海呀

屁孩？乜撚野黎？

好耐之前又係外國係沙灘玩過啦
果個真好多

天才

識玩

懶清高唔係咁用
擺明如果條片係真 係On9當有趣

講得出呢句真係好井底
大把城市Girt by sea啦
Sydney Miami Venice

又唔好咁講
條友井底到
一陣人哋又完全封鎖你架啦

兒你老母咩 咩都兒登
返高登單機啦屌

乜鳩都叫prank

戇鳩仔
同人有仇定同鴿有仇

仲要一開頭比人掃撚晒啲包

Old news is so唔識串，樓豬呢單野好耐喇，炒冷飯

倒水咁倒

好撚正

好撚好笑

係咪假？見屎唔見雀

唔怪得d人咁憎英國人

咁又唔好。
一陣空氣傳播咪即係一齊中

之前都有外國細路咁做
不過係沙灘 唔知係咪同一班人

你個將夜呢

做到第十集了

好撚無陰公好慘果d雀
但我好唔撚爭氣咁笑咗

咁瀉法啲海鷗應該瓜柴

最尾條友 3:09
笑死

仆街仔好玩唔玩玩屎